{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "수복빵집"
    },
    "text": "スボクパン屋は裁判所前の中央市場の路地に位置し、ここでは独特のあんぱんを販売しています。 小豆水をかけて食べるこのあんぱんは有名ですが、この店は1947年に開業した由緒ある店として知られています。 営業時間は1日に昼3時間に制限されており、訪問したい場合は時間に合わせて行かなければなりません。 このスボクパンは蒸しパンがコシがあり、小豆はほのかに甘いです。 味は洗練されたものではありませんが、食べるたびに心温まる素朴で古風な味をお届けします。 市販されている蒸しパンとは大きく異なりますが、大きさも小さく柔らかさも異なり、小豆の薬味も程よい甘さです。 また、この蒸しパンは小豆粥のソースをかけてくれますが、このソースがユニークで、蒸しパンの上に注ぐ味が絶品です。 蒸しパンの上に注ぐソースにつけて食べる時もいいです。 車で訪れると駐車が難しい場合がありますので、中央市場近くの有料駐車場をご利用いただけます。 また、晋陽湖展望台とも隣接しており、一緒に見学するのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋の場所はどこですか？",
            "answer": "スボクパン屋は裁判所前の中央市場の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はいつ開業しましたか？",
            "answer": "この店は1947年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の営業時間はどのくらいですか？",
            "answer": "営業時間は1日に昼3時間に制限されています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋のあんぱんはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このあんぱんは小豆水をかけて食べることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このあんぱんの味はどうですか？",
            "answer": "味は洗練されたものではありませんが、心温まる素朴で古風な味をお届けします。"
        },
        {
            "question": "このパン屋では何を提供していますか？",
            "answer": "この店では蒸しパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この蒸しパンの特徴は何ですか？",
            "answer": "市販されている蒸しパンとは大きく異なり、大きさも小さく柔らかさも異なり、小豆の薬味も程よい甘さです。"
        },
        {
            "question": "この蒸しパンにかかるソースはどんな味ですか？",
            "answer": "この蒸しパンにかかるソースは小豆粥風の味で、絶品です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "車で訪れる場合、中央市場近くの有料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の近くに見どころはありますか？",
            "answer": "このパン屋は晋陽湖展望台と隣接しており、一緒に見学するのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 346
    }
}